[純紀錄] 買利物浦贏11場中下游必勝奪冠 300上2100蚊 必賺7倍

仲有14場 睇好利記拎英超
對車獌熱有機會和波 就唔直屌主客
另外買 但係其他11場 平均都應該有1.2賠
贏硬既波諗唔到點解唔買 賺返個飯錢都好
7倍 風險低 回報高

第一口 韋斯咸 對 利物浦
客勝 $300@1.25

如果推到第五口都順利 會double注碼
輸咗會抖一場 再推過

都好既 破財擋災

照計1.25賠率推23口可以上五萬

Crash

mola

要落注玩今季嘅利物浦，尤其下半季
（因為高普嘅決策會好容易令利物浦嘅氣勢一路向下）
最上算係睇佢出場陣容
如果冇 Henderson
就買有利對家嘅盤路
因為以而家利物浦嘅人腳，陣法，打法
前場嘅攻勢／力
係好大程度
直接同間接建基於 Henderson

即輸

睇黎樓主有得抖

樓主

直接收皮

利記幫你開個靚年

勁中！

樓主夠唔夠錢食飯

賺少啲 般尼茅夫再起機
我連曼聯果場都買埋 夠膽收晒我兩注

第一場就斷欖 重叫唔叫風險低

一早買左利記和＋輸

請問記錄到贏幾多未

開張同執笠都同一日